國務院講嘢前就捉咁多人

成班狗為咗想加入公安
不斷渾身解數
Sor, u are condom

公安減薪wo 拎光環ar！